原來人生中充滿好多大話

原來我同佢散之前，我係戴緊帽

已經唔識再喊了

分左手我仲要同人講係我搞到分手，我仲為左佢搞到自殘，浪費晒我既血和淚

you are not alone

頂住
時間會沖淡一切

live well, for yourself

點知

好大衝擊，一次過知得太多嘢..

頂住啊 唔好傷害自己
條撲街根本唔會肉赤

成晚無訓過，完完全全唔敢訓，一合埋眼就諗起佢同其他人一齊既畫面。

我都試過咁樣一排
好辛苦

總之做咩都好
唔好傷害自己

真係好愛佢，呢幾年我全部心機擺晒落佢到，永遠都無happy ending.

真係好想好想死，點解果時唔比我死

我都3年感情
之後會唔敢拍拖無安全感

唔死因為要俾你睇清楚
個個人唔值得為佢而死

唔準咁諗
仲有屋企人同朋友

但真係好痛苦，好辛苦，我真係唔想再撐落去....

講咩都係假 好撚心痛呀屌

我淨係想同佢行到結婚，我淨係想要一段純真既愛情，我真係好愛佢，我已經冇晒任何力。

你鑽牛角尖鑽得太深
你一早第一、二次就放棄既話
會比較易忘記

時間會沖淡一切。誰沒失戀過

大家都過來人

不過我個情聖Fd,講左句說話。初初我都唔信

佢話:你而家喊又好，同人分享你有幾慘都好

遲下你就會諗返自己有幾樣衰。幾柒幾on9

人地根本就唔會再諗你。點解要衰比佢睇？

你有能力過得比以前更好架

大家都知會難過。但你愈係比人知你有幾慘
你第時就愈會覺得自己有幾柒，有幾想搵窿捐

瀟灑放下。放低執著，就係對自己嘅解決。

諗黎無意思。慢慢沖淡啦

我都想放低，但一時三刻又諗起佢，好虐心，最慘既係已經再喊唔出

飲罐啤酒訓啦

好明白 但係做唔到任何野去改變嘅個種無力感 仲心酸 頂住

一開始係咁
各個都會情緒崩潰
慢慢會撐過去

點解正正常常拍個拖都可以咁痛苦

好事，喊唔出慢慢淡忘
一開始就行錯咗條路
分開幾次提醒你離去
你仲深陷入去
越踩越深先變依家咁出唔番嚟

真係.....完全抽身唔到，好似有觸手拉返我落個深淵咁，點樣求救都無用

我唔想信我聽返黎既所有野，我唔想信我見到既文字，我想信一直以黎我愛既人係咁....

樓主頂住，我都成晚冇瞓我同你都一齊經歷緊，話咩唔想拍拖，而家咪又係同緊第二個一齊。我哋應該感激佢哋令我哋學識點樣去愛下一個，好快就會過去

希望真係過到去...

頂住呀....好想快啲脫離呢個霧霾

並唔係你唔想信
只係你搵啲嘢遮住
所以先睇唔到
為咗逃避痛苦／問題
然而只有打開咗現實
接受現實
人生先可以繼續行落去

我已經分唔清真定假，佢以前唔係咁...

佢幾時開始放縱自己？

我果時同佢一齊對佢好差，佢本身性格貪玩，所以佢忍唔住識左第個....

未玩夠其實我地真係改變唔到佢地

我同佢散左4、5次，佢每次都搵到新仔，而我就一直都只有佢一個。我每次都係用盡方法追返佢，到佢同條仔玩完，就會自動返黎。好似當我係酒店咁，想入就入，唔入就唔入....

佢用交友app?

你做到成個condom咁
人地點會當你係男朋友

你都講得出佢自出自入
咁樣縱容叫愛咩

你咁樣
對家唔會珍惜你

唔係，有時喺學校識，有時朋友介紹比佢

係，所以唔好咁上心

剩係俾人派帽就話人生充滿大話
你既人生得男人? 廢人
其他人冇得罪你架
最撚憎D臭閪情傷就囉正牌仇恨世界，屌你老母閪

果時我怕我唔追會錯失機會，所以堅持著...

我真係唔敢再相信佢講嘢...佢已經封晒我所有嘢，不論wts,IG etc..

發下牢騷姐唔好咁嬲啦..

巴打 我之前同你一樣 以為係自己搞到咁 到頭黎原來都係俾人帽左然後被分手

巴打我明
但我就已經過咗七年，都係未沖淡

我認我做男朋友唔稱職，但點解要用帽黎報復我呢...仲要相隔5個月先知返...呢5個月我仲不停追佢...

加油呀

我都係琴晚凌晨先知發生咁多嘢..真係一啲都唔好受，佢琴晚9點果時同我講斷纜，以後唔好再搵，封晒我既聯絡方式，迫住接受真係好痛苦...點知同人呻既時候發現左咁多嘢，我真係完全比佢呃得通透，我真係傻得好暈巡

我明你 我當時都係不斷揾佢 佢睇完唔覆 仲覆block9我 我打左百幾個電話過去 冇聽過 之後親眼見到佢同第二條仔行出黎 仲喊撚住叫佢可唔可以講一句 佢都可以唔撚停低 最後係一句分手都冇講

補多句 佢同條仔行出黎個陣 我當時完全唔知已經帽左係之後先知

巴打 低好快冇事 振作

補多句 女人可以一晚之間咁絕情 99.9係有左新歡

你feel唔feel到佢個心根本唔係你度
留到個人都係因為未有下一個吸引佢

你果啲唔係堅持
係固執

佢走得
其實都表明清楚左唔鍾意你

你隔硬做狗咁拉返佢返嚟
同將啲帽擺上自己個頭無分別

你首先真係要處理好自己心態先

你用左幾耐先放低到

你應該要多謝佢肯放生你

事到如今，我都唔知可以點做，我真係愛得好深，好掛住開心既日子，點先可以重頭黎過...

半年 因為佢真係太仆街 都要多謝翻佢

我寧願我比佢呃足一世，我會過得好啲....

佢走得就冇諗過重新黎過

你重新出發啦 加油

啲女人都無個好人

有架 一定有個好女仔等緊你 加油呀 我都好明白一開始人哋講啲安慰說話真係唔會聽得入耳 但係真係要好似上邊嗰位巴打咁講 認清事實呀

我同佢就係一個輪迴，永遠重覆緊同一樣既劇情，呢段感情，我真係攰喇。

係時候比自己唞吓啦 你應該慶幸你知道咗事實 如果唔係你有機會怪自己一世

事實已經擺喺眼前，只係差在佢未認，呢幾日發生左好多嘢，一時間咁樣，真係足以打沉我。

過一個月後會好啲
我反而希望佢千祈唔好無依排搵返你

佢依個時期就算搵返你都唔代表鍾意你

只係果條友都唔啱佢
所以返嚟抖下

你自己諗清楚

你唔係愛佢愛到做水泡都唔怕
你只係以為佢會愛返你

但事實係隨手拎到嘅野根本無令人珍惜嘅意欲

你係一個人 唔理男人女人都應該要比人珍惜
唔係拍拖嚟做乜

頭先起咗你底 同你情況真係差唔多 我同ex都係中學時期一齊 仲要係經歷咗好多嘢 曖昧左半年唔知定一年先一齊 但最後佢都係咁仆街

多謝你呀巴打，希望我真係成功抽離到

p牌正評唔到 巴打講得好撚岩

我真係拍拖拍到無晒尊嚴，第一年佢發脾氣，我已經跪住求佢唔好走。拍拖第100日內跪左3、4次。我真係垃圾

見到你自殘真係有啲好心up 巴打真係唔好再咁傻呀 正如頭先上邊嗰位巴打講人生唔係淨係得愛情 我都係分咗手之後真係搵咗自己鍾意做嘅嘢 好好享受一個人嘅時間 你會發現其實你係呢段時間錯過咗好多嘢 我真心覺得自己個人充實左同埋真係搵到自己嘅目標

黎緊都係考好個試佢，愛情已經令到我面目全非..本以為可以同佢一齊努力溫書，宜家睇黎諗黎都無謂

我之前都係ex同自己一齊溫書 之後分左手之後仲係到驚自己會搞唔掂 但點知真係靠意志力 考得仲好過之前結論係真係唔好睇低自己 你一定要增值自己 你做到的

向前看啦
除左就算

加油 我地一齊走過
我同你一樣覺得係自己搞到分手 呢份自責會跟好耐
就算全世界都覺得佢有新對象 我都堅持信佢
當然事實係點得佢先知
明明已經對我咁絕情
都仲係會晚晚發夢見到佢

我諗係時候夢醒，要愛既愛完，要做既都做晒，以前既嘢改變唔到，堅持過努力過就算喇，已經得不償失，返唔到轉頭，一齊都要重新黎過，實在浪費左太多年既青春。佢話過「讀書既男仔好有魅力」，我努力為自己打拼，有一日佢返黎，我就可以大巴大巴咁車落條女到，等佢知道佢以前有幾撚賤格。

真真假假又如何
由未一齊就開始呃你 一齊緊都冇坦白過 仲雙重標準
當比你發現嗰陣就發老脾
早走早著咪仲好

傷害佢好啦，唔好傷害自己

搵d野做啦 分散注意力

樓主頂住呀！
我都同你一齊經歷緊，被背叛同分手既感覺係好難受，
做你自己覺得舒服既野，搵啲野轉移自己焦點，填滿自己既生活啦。
同埋主動去識下其他人，你會發現條仆街唔識珍惜你，但你其實仲好值得被其他人愛。
要比佢活得更好，撐住呀！

冇人想知

是但啦 拍拖係咁，講到幾愛幾愛幾想同你一世咁，但一有事/有個更好既人就會狠狠咁踢你走

一段感情入面唔識抽離既就係輸家
襯呢個機會學下野，增值下自己，分散下自己啲注意力！

加油啊 係好辛苦架，但慢慢你就會發覺自己當初為咗佢要生要死係咁戇鳩同傻豬，當你為咗佢而痛苦時佢其實同新男朋友笑緊你幾戇鳩咋

5年感情玩完撚係呢度

係咁㗎啦

我3年都係咁啦 依家分左半個月 好憎對狗男女

仲叫我買野比佢拎黎同人地陪養感情添啦 一個大話遮一個大話

比人屌緊

帽唔怕戴，最緊要除得快
時間會治療一切

冇嘢係絕對㗎

同佢相處仲好哋哋 完全唔察覺有異樣 原來佢已經有第二個 係我唔知笑死 成個傻仔咁

點解你咁鍾意佢 明明派埋帽比你仲死心塌地 條女係咪好靚

你男定女 點樣知道帶左帽？因咩事分手又帶左帽

ching加油隊罐啤酒瞓啦
btw你同你ex喺邊度識？

佢靚唔靚見人見智，但佢可以令到同佢拍過拖既人死拉住唔放。

我男仔黎，係佢同班fd反面，佢班fd同我講返晒佢講既大話，叫我望清楚佢...

我同佢中學同學黎

根本想拖住你，想玩多你一鑊

咁慘

起左身，又再頹過

同個女仔一齊2年
佢一直冇比名分我
我完全唔知自己係佢男朋友定朋友
住又一齊住 所有野都做哂
早排同我講佢唔掛住我
因為我成日check 住佢 （long D）
我一次又一次既挽回
換黎一次又一次既冷漠
最後逼到我講大話去攞佢既同情
早日就自爆自己一直講大話
好對唔住佢
但如果佢一直都唔比名份，咁同做兵有咩分別

條仆街究竟當你乜......我都試過，明明做晒情侶做緊嘢，都可以咁話我地係朋友，我個心真係頂唔順

人就係咁自私
我有錯
但佢逼我行到果一步

真係好on9，做盡所有嘢只係想得到佢，為左佢可以連死都唔怕，但換返黎就係一次又一次既痛心，再信佢只係傷害自己，雖然呢個係人人都知既結果，但係當佢搵返自己，就被情感蒙蔽左自己雙眼，再演多次同樣既劇情，最後令到自己失去所有嘢，越踩就越深，返唔到轉頭了。

哈，同我個ex咁似既
我散左之後，一直冇拍拖
花左四年自我增值
Upgrade自己外表 打扮 學歷 興趣
搵到新既人 條件比以前嗰個更好，更錫我
唔知行唔行到落去，但我點都會繼續upgrade自己
諗番起個ex... 屌，真心唔明點解我當初揀佢 樣衰性格奇怪又唔知自己做緊乜咁，完全唔可靠
你都得㗎 加油！

冇名份=未玩夠

我真係冇心機再開始或者重新認識另一個人，真係好攰，無晒任何力，用年做單位既付出，一晚付諸流水，真係好傷，我係有好多地方唔好，但點解最後要咁樣做，個個人都話我長情好專一，但係邊個會對返我專一

經歷過明樓主
得時間同你自己幫到你

人生就係呃呃哄哄咁樣過咗

用左年半都未放低....佢hurt得你好深？

有時會控制唔到自己對佢情感，毫不猶豫就衝左過去，結果就跌左落佢既圈套

咁你都要改下自己既缺點令自己更容易相處
一定會搵到個更好！信我啦！
睇連登發現啲人成日派綠帽 講真我都對人好失望... 唯有希望唔會發生喺自己身上啦

點撚樣忍呀，完全唔明啲女攞個閪出黎玩係咩心態，點解要出去搞事搞非？過唔過分？屌佢老母呢啲賤人幾時死